他們將作品放置在一種允許遊客在戶外浸泡自己的方式，並對森林和山丘、雪和陽光的情緒做出反應，而不感到被放牧或被驅趕。在流感大流行期間，雕塑公園是觀賞藝術的絕佳方式。這就是為什麼有些人比其他人更好|塞巴斯蒂安·斯密| 2021年2月11日|華盛頓郵報
下山的角度太陡了，你站在前面的座位上，好像在做俯臥撐。飛往任何地方（以及我們渴望去的其他地方）的奇怪誘惑——蘇珊娜·施羅布斯多夫時間2021年2月7日
拉弗蒂電梯將我帶到度假村的主要中間區域，但返回底部的跑步比我以前見過的任何高級跑步都要陡峭。小滑雪區，大影響|迪娜·米舍夫| 2021年2月5日|華盛頓郵報
一旦你進入成年期，你通常會開始每年損失大約百分之一的體力，到了60歲或更高的時候，體力會急劇下降。每週一次的力量訓練背後的數據——Alex Hutchinson，2021年2月2日，戶外在線
她敦促尼古拉斯·格羅斯設定陡峭的目標，但她也鼓勵他優先考慮他人。一個生病的母親，一個可愛的兒子，一件簽了名的奧維奇金球衣——以及帽子隊如何試圖幫助凱爾·梅爾尼克（Kyle Melnick）| 2021年2月1日|華盛頓郵報（Washington Post）|
從斯庫平灣升起，陡峭的地形被常綠山脈包圍，幾乎每一個轉彎處都能看到全景。下一站，基多：2015年我們的頂級城市|布蘭登出版社| 2014年12月19日|每日野獸
但就在陡峭的河岸上，灌木叢中有一個開口。剛果被遺忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月18日|每日野獸
在塞拉利昂，世衛組織的報告寫道，“急劇上升的趨勢依然存在。”塞拉利昂埃博拉受害者家屬面臨的監獄威脅| Abby Haglage | 2014年12月10日| DAILY BEAST
當然，有些教堂正在擴建，但總的來說，你的生活方式正在急劇下降。親愛的福音派教徒：你被擁有了|傑·邁克爾森| 2014年11月30日|每日野獸
我們凝視著一個住宅區，在陡峭的山坡上，一個個盒子狀的房子疊在一起。聖城大屠殺|邁克爾·托馬斯基| 2014年11月18日|每日野獸
我的車站在線路的右側，在那裡，以一個堡壘結尾的胸牆陡峭而高。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
在山口腳下，山谷稍寬了一些，但兩邊仍然是陡峭的、積雪覆蓋的懸崖。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
這座塔有四個鐘面，四角尖頂，陡峭的石板屋頂，高120英尺。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
坐在州政府的大客車上，沿著陡坡往下走，瘋狂地趕著前面的騾子。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
其他人繼續前進，爬上了又短又陡的河岸，越過了河岸邊緣，看不見了。原金|伯特蘭·W·辛克萊